有冇人同另一半係一個番OFFICE HOUR一個番SHIFT？

你地平時點維繫？
大概一星期見幾多次？

一齊住 日日見

亂世情侶

一星期一日

咁平時點維繫？日日傾電話WHATSAPP？

即係女朋友會固定日子放假？

我輪更
我女朋友就9-5
最密試過一星期隔日見
最疏試過兩星期冇見

葡萄
我都成日諗一齊住係咪就可以解決掛住佢嘅問題

我同男朋友住得遠，我office hour佢番shift
佢盡量報佢以前最憎既星期日放假
同埋一齊住先維繫到

有一日全日可以拍拖都好
佢預咗係留俾你定有時都會約其他朋友玩？

可以分手

兩星期無見
女朋友無唔開心？

最初大家付出 少啲休息
之後一齊住就日日見
不過我都成日飛
已經三個星期無返香港喇

我都情況相似
但我男朋友唔會特登Q假
聽天由命
有時佢得閒日放假就淨係可以我放工食吓飯
第二日我要番工所以廢事太晏都無乜其他野做到
太掛住佢所以如果第二日放假就會去佢屋企訓

好彩住得近 揸車十分鐘距離

其實大家都好攰 試過係車瞓著左
長遠唔係辦法

初初我地都係 不過我地唔係一齊住
但男朋友近排成日都話好攰
同埋佢話想要啲私人時間做自己野
我都明白同體諒 不過我都成日好掛住佢
你有冇呢啲情況？

冇喎 仲細咩以前學生哥就話日日見姐
而家間唔中都會攞兩日假同佢去下街咁

明白啊，我同佢以前都差不多情況
一有時間就想約出黎見，但熱戀期就話姐，長遠好似雙方都無哂私人時間。但又想見但又會攰，好矛盾

我office hr女朋友返飲食
佢盡量爭取一個月放一次星期六日
閒日就接我收工
其實最好係佢可以黎訓
但好難，佢幾個月先可以出到一次通宵

你地兩個都唔癡身？

我平時就算番工都好得閒做自己野
但佢番工就無乜時間
所以放咗工同放假佢都其實想要私人時間
變相我好得閒好多時間想同佢一齊但佢就有好多野想做未必陪到我咁多

I know that feel bro
有時好難得等到佢放星期六日
但佢有時又會約咗其他人
比起閒日我想要一日全日可以拍拖多啲啊

佢通常都優先見我佢唔會搵朋友先
有時有野做有地方想去就想放全日
但撞正果日唔好天就真係喊出黎

佢都算癡身嘅但搵食都冇辦法
我同佢住得近 所以有陣時真係想見就會去我度訓 第二朝再番工

咁都幾好
你地一齊咗幾耐？

好好
有時就算平日我都想去男朋友度訓
但我住同番工都同一區
去佢屋企要一個鐘車程
會搞到反而番工唔方便咗又要早好多起身

兩個都番shift咪仲麻煩？

日對夜對仲快散

兩個都返shift 反而可以夾假, 我見我有d 做sales 既朋友會夾假一齊閒日去踩單車或行山, 避開周末人潮, 所以兩個返shift 或兩個office hour 都好過一個office 一個shift

利申: 而家同女友一齊返緊office hour, 但遲d 女友想轉返做sales 返shift, 心情好差, 佢返呢份office 之前其實都係sales, 平均一個月先拎到一日星期日放假, 即係一個月先得一日full day 可以見我, 有時佢返夜, 返到屋企十二點幾, 我第二朝仲要返9am, 同佢傾電話傾到一兩點果陣真係好辛苦... 女友試過為左我而改去返office, 不過女友真係唔係返office 既材料, 無計

利申, 我份工既人工係佢兩倍幾, 所以我應該無乜可能會轉工種

女朋友要輪更輪休
有時接佢收工，佢放平日就佢接我收工
星期六日我放假就送番工/接佢收工
有時會清AL 陪佢平日放假
冇話維繫唔到既，見一陣都可以好開心

根本返shift就冇晒朋友咁濟
尤其是護士 空姐

我反而係同佢住同一區
但我番工要差不多兩個鐘車程

好明同男朋友一齊之前每晚11點左右訓
但男朋友經常性12點後先收工
搞到晚晚都勁晏先訓
但都無計

你女朋友一唔使番工就會同你過？
佢會唔會話都想留番多啲時間做自己野？

我寧願住得近番得遠 起碼容易啲見

佢多數平日放假，日頭做自己野，夜晚先陪我
大家盡量放假既時間都俾大家

下 2個都翻shift先係喎

咁咪多數都淨係一齊食飯

我番office hour
男友做零售放10點 星期六日預左一定要返工
本身我又住大西北 唔一齊住根本分硬手

幾好吖，第時生小朋友自己湊返

食完飯都有時間做其他野嘅
鬼叫係香港出世，工作時間咁長咩
盡左力維繫就得啦

一星期見2-3次吧,還好每個半月我就有7日假可以見多D

男朋友翻shift收好夜
自己翻office hour
基本上我就放六日佢就好少可以放六日
有時甚至佢要連續翻一個星期先有得放一日咁
通常星期六日會係佢返工之前同佢食lunch
佢dayoff又會黎搵我食晚餐
或者平時有時夜晚我會買定糖水接佢收工
佢有時收工又會黎我屋企樓下搵我
無去對方屋企過夜但都依然keep到有見面
雖然無得見全日 但見得一陣都好開心
其實講到尾都係睇大家有無心維繫
無心維繫既就算大家都係返office hour可能都係唔會見
講起就好掛住男朋友了

十日冇見
有時會好灰

有啊 佢話好攰
將唯一嘅假期比哂我

利申 已散

咁多假

咁又係 你又講得啱
睇嚟我都應該唔好諗太多
好好珍惜每次同到佢見嘅時間

I know that feel sis

SORRY...

通常咁先易維繫
少左時間見面
咁雙方都會珍惜一齊嘅機會

一開始我都好唔習慣呢種模式因為自己本身都算痴身（其實依家都唔慣），有時好掛住佢但又無得見真係會好唔開心，有時都會羨慕啲放工時間差唔多可以成日見面嘅情侶，不過要搵食都無辦法仲要我同佢又住得遠但興幸嘅係大家都願意去付出，就係因為少左見面時間所以更加珍惜每次見到面嘅短短幾個鐘。
呢種拍拖時間係辛苦少少，我會當小別勝新婚，諗得正面啲自己都會開心啲同埋其實好多情侶都係返shift，你有好多同路人㗎，加油啊

咁又係嘅...如果見得太多有時會無乜野講

多謝絲打
前半部份完全係我依家嘅諗法
我係啲勁癡身嘅人
成日都好想見佢多啲同佢傾多啲偈
但又太多因素搞到無得咁樣
所以成日都好唔開心
依家不停學緊調整自己心態

你地一齊咗幾耐？

供斷左樓
準備一齊轉pt環遊世界

唯一好處啦叫做

其實我唔係好明拍拖時期點解要追求成日見

大家唔需要自己空間既咩?

自己兩個都OFFICE HOUR, 但一星期只會見一日, 其他都WHATSAPP/電話, 已經幾年, 咁既相處好舒服

好幸福

我地一齊左差唔多一年啦
其實一開始我知佢要返夜我都好似你咁好唔開心㗎
其實我估你最擔心都係怕見少左唔知對方會唔會淡左姐係咪
其實只要大家都有心要見一定點都偷到時間見
見少左都唔代表會淡㗎 都係睇有幾鍾意大家
同埋我諗要返shift你男朋友都唔想
如果情況許可 咪得閒接下佢收工
我相信佢會好欣賞你咁做㗎

我番office hour 仲要一個星期有3晚番學
男朋友番shift 無得成日放星期六日
好在自己都算多OT鐘可以用埋黎放平日
有時見佢放假會拎半日同佢出下街
之前熱戀一個星期可能見2-3日 依家就見1-2日
但大家有時放工都好攰

個個人都唔同
我嘅情況係 可能一齊未夠一年
（至少）我仲係熱戀期心態
所以成日都想癡住男朋友
因為我放工得閒嗰陣佢仲番緊工
所以我有好大量時間一路做自己野（例如同朋友出街）一路等佢
變成佢一放工我就好得閒搵佢
但佢就得好少時間又好多其他野想做

其實有時我都覺得我咁樣係唔健康
成日都想自己無咁癡身 咁大家都會舒服啲

我都係仲要住得遠如果兩個翻工時間唔同住得近都仲好啲

可能時間有影響, 但太CHUR男仔遲早會頂唔住. 兩個人相處最緊要舒服

自己返開shift
女朋友遲啲都會返shift
我係好痴身既人
好驚會見好少

我朝9晚6, 五天工作，女友做護士
佢間唔中禮拜六/日放假咪出去，撞唔到咪等佢OFF果日佢接我放工
平均一個禮拜見一次

我同男朋友無得一齊住
只係一個星期我過去佢度訓一兩日
不過都覺得就算佢有其他野做
可以攬住一齊訓都已經足夠
好過無

其實睇完之前話一定會分手啲留言我都好擔心
大家共勉之

女朋友返shift 我返9-6
而且自己仲讀緊part time degree
平均一個禮拜有兩三晚要返學
平日最多都係睇下有冇機會一齊食晚飯
星期六日如果女朋友放假的話就會係我度訓
計計下一個禮拜都至少見兩三次
我地兩個都算痴身 一有機會就會見
所以感情冇咩問題

仲要番3日學
咁如果男朋友放假咪無得見

住得近幾夜都可以係咁依見一見

初初我都真係好CHUR好易就唔開心
都覺得男朋友會有啲辛苦
依家開始漸漸改變自己心態唔好CHUR佢咁多 好似有好啲啲

番SHIFT可以一齊夾閒日放假呀

一個禮拜見一次大家都覺得夠？

兩個都癡身我覺得好好
我男朋友係唔癡身但我勁癡身
所以得我成日都好想見佢咁
不過除咗佢放假見面
我週末都會去佢度過夜
咁數一個禮拜我都見到佢三四次
其實都應該知足

我同女朋友都係咁
我番輪班
佢番office
加多樣就係異地戀
佢係台妹
我係香港人
Btw 已成老婆

年紀大左拍拖唔洗成日見
我地兩個又唔係痴身
結左婚有排對

恭喜
你地嗰陣點維繫？

我覺得兩個都唔癡/兩個都癡係最好
你地拍咗幾耐？

我返shift,以前個ex返9-5
佢仲要一個禮拜有兩晚要返學,星期六日要做assignment/projects
所以我一有時間就會去接佢放工
最鍾意靜靜地陪佢做嘢
好少有一日可以全日拍拖
但已經覺得好幸福
可惜

差唔多兩年，其實啱啱拍果陣都係咁上下，無咩點變過

我公司同事個個都返shift
未一樣有老婆仲有仔女
又唔見佢哋離婚 邊個話一定分手

頭一年一齊嗰陣都無乜問題？一開始一齊就已經大家都接受見得少？

見都可以就成間
平時作息時間唔同冇得chat先麻煩
返工放工最得閒果d時間冇人同你傾計
有野都唔知搵邊個講

撞岩時間就夜晚食下飯
佢放假我會拎平日假(OT鐘太多)放

所以每一次臨走都好唔捨得

星期日囉

你個名
你都想成日見佢的話咁應該都OK呀

我覺得一個禮拜見三四次已經好好
有時忙起上黎真係一個禮拜都未必見到一次

可能你男朋友都會想有自己o既空間同時間可以分配 適當o既體諒都好重要
共勉之

有 已分手
佢工作忙又夾唔到返放工時間
好少見 一星期都見唔到一次

日日見